The Originals Season 5

仲有無人有睇The Originals

今季好似會多D Caroline同Klaus 既劇情 ,好鍾意佢地兩個

Elijah 越黎越令人反感

推

hayley

一直對hayley無咩感覺

覺得佢呢個角色好煩

最後一季~~~
覺得klaus應該會死

如果無死，希望Hope做主角嗰套新劇會客串下

煩咩好靚又理智

spin-off 再spin-off 我都係第一次見
本身睇Originals既觀眾大多數都係由TVD 過黎，真係唔睇好新劇會好
btw 點解覺得Klaus 會死既

我覺得~~~
佢會因為自己一直樹敵太多，所以想做個了結

而且Halo又好似會再出現

為左嗰女同個家族，同Halo同歸於盡

不過 he cannot be killed 我最想佢係最後可以同Caroline一齊
依家真係無人睇The Originals

孖女個老豆好老尷

Alaric 仲係Enhanced Original Vampire 果陣好型
我幾鍾意呢個角色

岩先睇完第6集，最尾Hayley死真係好慘

着火着得有點快, 不過最後一季了, 我估完劇有一半主角都會死

肥婆編劇唔知做乜鳩 當第4季完左算了

佢真係ON9, TVD 都係比佢寫死

佢唔係the originals 一份子 所以要率先去拎飯盒

無為hayley傷心過 一直都唔鍾意佢
不過我諗遲D會有originals family member 會死

已經連續兩季都sad ending 唔想final 都咁sad

我最想係 Caroline 同 Klaus 一齊🙈🙈

Btw 有無人好憎Elijah ? 好鍾意Marcel

Elijah前面幾季都還可，呢一季真係好嘔心

Marcel 好man 尤其係保護啲細路仔果陣

Elijah 我由TVD 已經唔鍾意佢，覺得佢偽君子，
直到佢係橋上面殺marcel , 我直頭憎佢
佢同Klaus 以前話Marcel 係Family,即使佢唔係michealson, 但係...
好心佢唔好再講Family above all 啦

Marcel 真男人，有承擔，又溫柔 好想佢同Rebekah 可以一齊

岩先睇完第7集 由頭喊到落尾
尤其係Klaus拖住hope 個幕

Klaus 咁愛個女，但偏偏唔可以一齊

好想睇多啲佢同hope一齊既畫面

Elijah真係好on9

Caroline去左做常駐角色？

TO 係咪都係過左五年既時間線？

佢就一向都好on9 偽君子
如果佢記憶返黎, 唔知antoinette會點

唔係, 都係得幾集間中出場咁, Klaus應該未知stefan己經死左

開頭睇覺得佢好君子 好鐘意佢 Klaus就成日亂咁咬人 就好憎佢 點知愈睇就掉番轉
最新個集Klaus同Elijah 既對話 唔接受佢既建議個度好爽 雖然Klaus心底裹仍然深愛佢哥哥

TO 無追開但TVD就追都唔想佢完
TVD上季下半季係五年後 CAROLINE 去過法屬區搵KLAUS但酒吧話佢地成家已經又走哂
依家TO都係去到五年後既時間？

TO嘅第四季同第五季好似相差七年

竟然係咁 等我有心機追下先 始終都係最愛TVD 頭三季

應該知道，Caroline 比klaus封信有寫大家都知失去愛人嘅感覺，一次比一次深

但按道理依家呢個時間Elena同Damon 係未死？

Elijah 有一集勁型

殺曬啲人之後話No one hurt my family and live, no one

應該未死，等老死

Klaus 同 Stefan 段友情又係好好睇
Klaus : We are friend

TVD 頭三季真係寫得好，之後換左人寫就on99 咁爛撚曬尾

Elijah 就食屎啦，佢以前都話過Marcel 係family,就算佢唔係Michaelsons, 咪又係挖Marcel 心 好彩Marcel 飲左venom 先

原來marcel 嘅血都解唔到nick嘅狼毒

其實點解Klaus既血解到狼毒都係一個bug, 就算佢係originals hybrid 都唔足以合理解釋到

因為啲hybrids 都係由佢製造？等同original死佢條bloodline一樣會死
不過依家係咪去到啲hybrids 已經唔係得佢可以turns?

hope嘅血可以整到

如果klaus整hybrid，要加二重身嘅血先得

有外國巴打有講 Klaus heal到佢自己bloodline 既bite, 咁普通狼人, tyler, hayley, hope 既血應該都有同樣作用

而且Klaus只係其中一pack既werewolf, 無理由可以heal到其他pack既wolf-bite

我都覺得Klaus 's blood is cure 好唔make sense

睇TVD原本係話要doppelgänger 既血( Elena) , 呢個係一直以黎既設定
到今季Hope 既血又可以有同樣作用 有無解釋到點解?